有冇人知ive註冊埋交埋留位費仲可唔可以轉科

好似係唔得 你個科唔夠人開班先會比你轉

唉 好撚後悔

可以，但科主任會連埋班主任一齊叫你唔好轉（利申：之前分流有科唔掂想轉專門分流，幾個同學一齊申請轉科，科主任話你地個科好高分，最後申請轉科既同學入邊有8成個科都F咗 說好的高分

打個電話去問啦

可以
我以前想入個科差一分唔夠資格申請
入左同系另一科 之後帶齊成績表個d搵科主任
問佢可唔可以俾我轉科 最後成功左
開學兩星期後轉左去想入個科

諗住聽朝打 依家打唔到咪上黎問下

我想轉唔同系，都得？

哇你個科科主任咁撚好人 相同經歷不同結果

可能難d?
你符唔符合個科既資格？
係咪同一間院校？

可能我係一開學就搞？同埋得我一個申請

唔同。。

機會渺茫d祝你好運

唉

有冇人有成功例子啊

本身咩科轉咩科

旅遊想轉設計

屌 啱啱打咗電話問佢話唔可以聽日去招生處問多次先

推

感謝各位 科已轉

我依家都想轉 係唔係要係本身個科個間學校交表

你去sdo問下啦，我記得依家仲可以轉科